今日考oral，個考官同我講下次再見...

點算
我依家好驚啊...

咁咪好
名都唔使報
直接黎就得